有冇人諗過韓團裡面邊啲成員係LGBT

請不推文討論

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

exo 伯賢

金在中

Jimin

Irene

李大輝

樓豬又來：個人覺得世勛、Ten、泰容、金道英。女團就玟星、momo、彩瑛、sana

感覺佢係Bi/Pan

大家介唔介意自己嘅idol(s)係LGBT

佢同嗰位差唔多係透明櫃咁滯了

同邊個

追開韓星都聽聞過噶啦，我唔講啦

irene hates men

成隊TWICE 之前表演後面寫住 #LGBT

佢地LGBT friendly啫，好多都係straight噶，不過勇氣可嘉，JYP都好friendly下，就唔指意SM YG BIGHIT會敢咁揚了

唔明點解無啦白事表態 實會有飯唔like

原來twice 咁正義 唔反twice 了

好時代女性 唔理世俗眼光 其實冇必要表態 韓國係男權主義至上 反女權 Twice咁多男飯都完全唔在乎男性粉絲流失 韓團競爭咁激烈都敢做真係好大勇氣

你估韓國第一女團個名流㗎

之前肯定日日宿舍追撚含

世勛同我

Momo同我les

聽講志效同丹尼爾一齊係要掩飾佢地系LGBT

Momo 跳 taemin嘅move嗰個舞台好撚型 個人覺得嗰個風格仲啱佢 twice嘅可愛風同佢唔係最夾

Twice完全唔似les
但michaeng

Moonbyul 似les solar似bi

Moon似介於pure 同 t之間嘅les，solar可能原本係straight/bi偏straight，跟住俾moon扳成bi偏les

就算唔講性向，淨係佢哋之間既interaction已經出撚曬事，好難冇嘢
btw我認同你既講法

講你就講啦
係唔係中秋就要叔叔同你開年

屌你 佢同鄭允浩嘅緋聞傳左成十幾年啦

仲有一樣嘢，d社有個不成文規定係唔曝光同性戀人，即係等如韓圈d lgbt點約會點調情都可以用友情cover。
人性d去分析下，一個10幾到20頭血氣方剛既年輕人係一間公司練習，仲要男女分開，公司嚴防男女戀愛。面對住一大班樣靚身材正既同性青少年，凈計練習時間起碼3-7年，出埋道既話，呢幾個人真係日夜相對10年。我想講日久真係會生情㗎，尤其女人係born to be bisexual ,對住自己團裡面既girlcrush/sexy/cute擔當真係好難唔動心

momo邊度似les

見仁見智啦 至少佢跳move嗰陣真係好撚性感 好撚型 我個gaydar係咁響

而且今非昔比，依家後生仔女對性取向冇以前d人咁避忌，crush on隊友真係好自然也唔出奇。不過女人born to be bisexual哩個出自邊度？我個人所了解嘅係，好多直女鐘意𥄫女或者追女idol係因為佢地羨慕比自己優秀但又唔會喺現實中對佢地產生威脅嘅女人。唔似bi/les 𥄫女係真係有sexual attraction

如果有埋男人嘅研究結果就好了。不過性取向哩樣嘢本身就唔係非黑即白，佢有個spectrum，會隨時間偏向同性或者異性，所謂同性戀嗰d佢地個spectrum就窄d，同埋個分數會更偏向同性嗰邊。 有興趣你也可以做下！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

裴珍映

幾好笑thx

世勛似bi

咁我做愛他

李大輝同Ren

金希澈

90% gay

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

佢之前話自己鐘意女仔，唔知幾分真幾分假

我覺得佢係gay

亦都聽聞過不少人話宣美(Sunmi)同泰妍係les

同 jungkook

到底南優鉉同key有冇一齊過

新果批唔知，但yoona就…

喺韓國呢個社會我老閪都話自己鍾意女人啦
再睇下當年佢喺SJ嘅打扮
再睇佢同啲女藝人身體接觸
韓國啲藝人(鏡頭前)出晒名對男女好撚規矩
啲女藝人好唔抗拒仲當佢姊妹咁
連希澈自己都唔再太回應自己GAY嘅傳聞
話就話佢唔想傷害GAY人啫 , 藉口啫
早排仲要自己放風傳媒傳佢同MOMO嚟真拍拖
自己個經理人就扮晒嘢話要問下先知
點知TWICE嗰面經理人即刻話冇咁嘅事
想故弄玄虛幫自己洗白
根本好大程度佢就係GAY

佢今時今日洗乜自己無啦啦放風
嗰單明顯係爆完隊長想追點擊率就老作momo啦

我大爆射宣美

鄭允浩直到不行

我之前睇過有個人推塔羅牌，話佢地關係不尋常

宣美同瑟琪

瑟琪好直

防彈閔玧其

個重點係jungkook係咪gay...

如果室友黨係真既我完全支持

ren

chaeyoung

成個post已經del左，因為太大爭議
有時未必係因為佢地gay
有個term叫「境遇性同性戀」
不過佢地有人係gay有人係bi都唔出奇

少女時代權俞利
N年前啲人話佢俾兩個女演員追
好似出過新聞然後韓國網民開始估係邊個
之後有台灣人翻譯咗可以google下

然後我覺得Sana都幾似
平時望隊友嘅眼神係帶有啲侵略性，成日撩人
但一同周子瑜呢個直過平行線嘅人共處就收曬火
唔知係咪對住啲自己中意嘅人會小心啲

根本成隊rv直到爆
irene就唔知

wendy都應該係LES

mamamoo moonbyul

Seventeen jun 勁gay

My wife

厲旭，平時都gaygay地，
幾年前香港開con唱命硬

佢反而應該好直

我覺得我老公仔唔似gay

撐警 個晒識打關斗都冇撚用

我17淨係睇佢一個唔順眼
勁sis

izone應該有幾個bi les

重有除明浩 17兩大毒瘤

Ren感覺似，但唔肯定
但李大輝就一定係，sissy到仆街
應該日日喺宿舍追撚含

佢應該都係
矮嗰啲通常都gay

sj都好多gay

Why

聽講佢地份約上年完咗，續咗約啲內容應該有唔同到，仲要畀佢兩個出solo

佢地solo!?唔好玩啦
浪費資源

點講好呀
你search下鄭生d緋聞啦
拿唔係姓孫果條撚樣呀下
韓國三大姓氏果個呀

就算SJ成團都係gay都未輪到佢金希澈100%直

柾泰

佢放風
佢自己認哥講過自己冇可能拍咁耐拖架喎
呢單明顯係爆左志效出嚟就有on9仔想搞埋Momo啦
點知資料搜集都未做好就想拉希澈落水
睇到真係得啖笑
唔洗澄清都知係假

利:ELF

點解呢?

2018回顧，好似係佢兩個嘅回憶錄咁

支持田柾國x金泰亨

我估邕聖佑咁多年來都一直鍾意我...

NCT Jungwoo, Ten

屌 樓主等於等到有人提NCT啦
TEN 九成九係gay
Jungwoo就唔肯定了，佢鐘意撩人，但好似又唔受撩，不過應該係比較容易扳得彎嗰種
巴絲點解覺得Jungwoo可能係lgbt

赫海！！！

泰妍啦

肯撚定係

前泰尼狗表示當年佢地真係好撚有野
宜家睇番就覺得係kty單方面

yenyul

少時兩大les巨頭 金泰妍權俞莉
btw我懷疑我現實識你 你啲推同一個我識既人好似
勿相認

其實成日聽到話54係bi，好奇想知點睇得出

當年同tao

我以為真係有咩特徵

佢喺演唱會度話自己鐘意男人（雖然好多人當佢講笑）
跟住喺認哥度，伯賢爆料話世勛親口同成員講佢對女人冇興趣
我對佢同tao嗰段日子冇了解過，但係了解過佢同lay嗰段時間，好撚有嘢（不過lay變曬啦，人品差就唔提佢了）

同埋youtube有條片，集合左哩幾年世勛同一個大叔嘅合照，兩個人d合照都幾親密下 世勛應該係0

@痢

有無LINK？

2:53

🤔

不過各方面睇54真係好高質
除左唔識唱歌

exo sehun

佢同lay有次係大陸綜藝玩pepero game 條 pepero 斷左都繼續咬落去。 吳世勛明顯借d易嘴lay

死亡之吻

諗多左

同個阿叔攬腰,真係似gay

其實rap都麻麻地，sm嘅弱點就係rap，全司得Mark同泰容嘅rap係勁嘅
不過就算係咁世勛都勁高質，又靚仔又有氣質，尤其跳舞好撚型

E-X-O

有聲

54就算喺啲歌度好少part，好早喺韓國、日本、香港、中共國都好受歡迎